## Задание 
### Реализовать тестовую микросерсную архетектру

## Выполнение
### сделал на ASP.Net Core WebAPI 3.1
### вся логика с пользователями реазиована без IdentityServer
### в качестве циклического работника в background использован hangfire

## настройки в AppSettings
### UpdateUserList настраивается в системе крон

## ссылка на второй сервис https://gitlab.com/isa1988/testmicroservicecategory

## Внимание токен передавать через атрибут AuthorizationToken

## Внимание в программе носит демонстрационный характер посему в ней есть куча еще чего можно реазиовать получше